係台北既巴絲入

依幾日落雨有咩好玩呀
有冇人依兩日去左九份 十份？
放唔放到天燈呀？
好想去呀

頭先上機返左黎
你都算唔好彩 呢個禮拜最唔好天

平時熱到底褲都濕埋
呢幾日淋雨淋到底褲都濕埋

依兩日已經行左幾間誠品
有冇其他地方好介紹？

台北好似成日落
一年落200幾日雨 , 住左幾年都係咁